Tsla 準備跌到合股

盤前-10%，跌勢已成，準備一開市put佢